一人一隻KEEP住長玩GE PS4 GAME

我先

無

2k18

打左一排, D過場動畫太長消磨耐性

呢個真
好撚煩，有時skip唔到

r6

Gta

仲玩緊？！

有人話巫師耐玩，但我迫自己玩過幾次都係沉迷唔到

就係耐到唔想玩

Rainbow 6

killing floor 2
玩極唔悶

agger
My player每次睇佢行入更衣室, 更衣室行出場, Oneal鳩up咁
好煩

nier

Keep住update, 我PS4版4月重新玩到而家

Battlefield 1

Rainbow six

No man’s sky

單機定ONLINE?

Dragon Dogma

Nba live
2k
fifa
玩運動game最好就係無咩壓力
唔洗逼自己過關

好似幾正wor

巴打仲玩緊? online定單機架?

應該最近隻fortnite 會keep住，之前一直想玩食雞但係pc太廢run唔到

係ps4 game?

呢排食雞都幾hit

Rocket League!!!

我都係
明明個個都話好好玩 我都覺得個故事好吸引 但硬係唔知點解代入唔到隻game入面 次次玩一陣又冇癮

有少少對呢類型game 麻木左

Helldivers
用戰術險新手
成日比人kick

MHW
未出都知耐玩, MH每代都玩幾百粒鐘

我都期待緊，要等到下年

係單機，只係可以用其他人培育出嚟嘅同伴。

仲玩緊呀，玩緊NG+，我鍾意玩ARPG，覺得好好玩同埋兩舊水低買。

mgsv 煲獎杯

睇個名就知正😂
我是來留名的

我P4 長打fifa

us psn有得免費down

ps4 load game慢到
pc可能好玩嘅

R6 2K18

load 好耐 , 慢到唔想入

因為真係唔好玩

吹奏個班好多都係新機主 根本就冇乜打機

GOTY唔好玩

沒乜打機

無

drive club